r8000 定 rtac 3200?

邊隻好d？
要wifi 穿牆力強同快
仲有vpn 可以iPhone 大陸跳牆

Pish

仲r8000
粒U廢啦 係都r7800

乜唔係r8000 快d
同埋刷rom 用vpn for iPhone 穏唔穩定？

想刷rom就asus啦

大陸vpn 邊隻最好？

ASUS

乜原來r8000 冇手機vpn 功能

有冇巴打r8000 翻到大陸vpn